覺唔覺曹操俾人吹大得好犀利？

打生打死30年都統一唔到天下
死咗之後個江山最後仲要俾人偷走埋
相反，毛主席抗日戰爭之後用咗4年就統一天下，仲要係喺絕對劣勢下反勝

所以話，曹操真係吹大咗
反而我地偉大嘅毛主席真係俾人低估得好犀利

push

唔覺

pish

毛仔有大大隻蘇聯佬後台

曹操有who?

咁蔣仔夠有美帝，打和抵消啦

夏侯氏同曹氏宗親=地產商家族

咁佢都可以統一天下再舞隻公仔啫
廢就廢啦

尊重啲，叫毛主席

有證據顯示三國時代係中國歷史其中一個最人材輩出既時代
呢點絕對唔係因為打得機多或者一般人對三國歷史最熟悉所以先咁講

曹操統一唔到唔係佢比起其他開國皇帝廢
而係同濟/對手根本唔係同一水平

咁佢自己手下都大把能人異士啦

本身佢都有父干既
佢家族都係官黎

三十年都統一唔到=廢

潤之係勁，統一天下，擁有林彪、彭德懷、粟裕、劉伯承同徐向前，帶兵勁過張遼、樂進、于禁、張郃、徐晃。 其實一個當代韓信林彪，由凍到hihi東北打到去海南已經贏晒。

潤之仲可以輸出革命到世界，敢教日月換新天，贏晒。

又再證明台灣島唔係屬於中原，中國，支那, etc

唔通大耳賊咩

呢d講彩數,如果曹操生於其他時代都可能四年搞惦

依個就算鳩數啦

關羽劉備好似俾人吹大得仲勁

大家都係垃圾，不用分得那麼清

開國皇帝嚟計
曹操同宋太祖呢類可以比下嘅 欺負孤兒寡母
始皇帝 明太祖 漢光武帝呢啲高佢至少一班